泛民左膠議員一出又幫咗黑警一把，熱情冷卻了不少……好心要衝就唔好理泛民左膠啦

一隻左膠搞掂晒，講一句廢話就平熄晒示威者把火

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

唔好分化

形容客觀事實就叫分化，係咪一定要害港做左膠打手先叫唔分化呀？

本身都冇合過，所以唔可以叫分化